香港人connect緬甸未？人哋係twitter求救緊

我地撐加泰 撐泰國 撐白俄 依家緬甸有事就wfc？

twitter打 #Myanmar #coup #savemyanmar 勁多緬甸人求救緊 有哂懶人包講咩事

依家斷咗電視同電話 可能好快斷埋網

撐緬甸係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局黎

最重要係緬甸人都有飲奶茶 奶茶同盟之一嘅泰國人已經connect緊佢哋 有人去埋曼谷緬甸大使館撐場！

其實發生緊咩事
昂山素姬唔係滅羅滅得好地地
冇啦啦又比人搞落台

羅興亞同親中，已令昂小姐已形象盡失

當然軍政府都唔係好人

泰國手足撐到咁 香港人就食花生？

其實都上哂國際頭條，香港人幫唔幫有咩分別

擺明係搵個藉口清算佢

白俄泰國當初都上哂頭條啦

之前軍佬唔係幫昂山搞羅興亞?

咁香港人幫唔幫有咩分別?你不如搵啲冷門冇咁多關注嘅上嚟。

泰國人：上街撐緬甸
香港人(熱愛民主自由)：關我能事

係，昂山已經變哂節啦，權力使人腐化

兩邊都唔係好人
果然做神做到最後都會變獨裁者
事實証明人類4000年歷史只有華盛頓一個係真正肯放權
不過都要支持緬甸嘅
特別係依家軍隊同昂都親中

連登依家connect緊WSB

de gaulle 表示

當初我哋自己有事就想全世界都關注 依家人地有事就幫唔幫都冇分別

要返工 不了

有時簡單一句支持都可以對心靈有療癒既作用

我地打緊華耳街大惡牙

緬甸唔係支持國安法架咩

兩邊都親支 wfc

人哋政府支持姐 關人民乜事
白俄咪又係支持國安法

泰國勁多人撐緊 香港就冇人理

昂山親共，而昂山係佢地選出黎架喎
白羅斯係覺得選舉舞弊反政府，對於白羅斯人黎講，個政府係無代表性

So? 佢地賣Pat Pat 中共有咩得救？ 昂山素姬個傻閪自己攞嚟衰

緬甸人話佢壓住D軍頭先死得冇咁乾淨（AKA有死剩種），信唔信由你

你覺得緬甸人選昂山係睇佢親唔親共撐唔撐國安法？

唔好舉緬甸支旗，佢地最睇重支旗舉英國國旗仲有得傾下

佢地選左昂山，咁昂山自然係佢地嘅代表

拜登一上台唔夠半個月
日日咁多極權佬出來打壓人民
自由燈塔笑死人好多野都冇出聲

侵一失勢，緬甸就即刻亂之後北韓、中東亂局呢啲應該會再嚟多次

香港肺炎咁嚴重 仲出街搞集會對唔對得住醫護手足 手足想清零

佢哋當中有好多人早兩年有份係網上撐香港 依家到佢哋民主自由比人打壓

香港人：你地選條親共嘅 比人打壓民主都係抵撚死

無話佢地抵死，但支持佢地咪即係間接支持昂山，咁我又唔想間接支持一個打壓香港民主嘅人

食乜花生落場幫手打？

香港人：雞蛋與高牆，我永遠企係雞蛋嗰邊！

吓？原來親共架？

咁我唔撚理啲雞蛋了 由得你地死

網上支持都做唔到？

咁香港人洗唔洗企埋去羅興亞人果面

梵蒂岡未表態 緬甸仰光總主教為港發聲：國安法嚴重壓制香港自由

點睇？

你知唔知羅興亞人以前做過啲咩？

邊個有代表性啲
昂山定佢

俾左膠盲目追捧玩爛咗件玩具
又種族滅絕羅興亞人關我撚事？

人民唔係支持政府咩

以前喎，幾十年前上一代嘅事要而加呢代還
呢件事係緬甸人嘅情感上講得通，但係人權上就點都講唔通
咁你幾時用人權角度上企係雞蛋羅興亞人個一邊

批鬥攬炒同龍門己經用晒我啲精神時間 啲條線你自己加油啦

人哋泰國人撐場都唔係話要支持昂山 純粹係支持自由民主

佢哋支持政府=佢哋都撐國安法？

佢地民主會影響到香港嘅民主，咁我咪唔支持佢地，我又無話反對佢地爭取民主

唔通仲做大愛左膠?

San Martín 都算既

香港示威夠上國際頭條打 咁打乜撚野國際線呀

出咗聲

東南亞戰線交俾大雞樂了

仲未玩完完啦屌 冇撚用嘅野仲要搞落去

not Thailand people

防緊疫，不了

昂山素姬假民主同埋奶共佢好鍾意一帶一路

偽黃連登仔connect咩就死咩

最大問題係昂山極親中，仲表態支持港區國安法。。。。真心唔想幫。

推

係咪呀？咁撚堅？

唔係twitter做侵粉得罪人嘅話
國際線係有用
唔好灰心

之前就等昂山救世

而家昂山被西方割蓆 屌佢種族屠殺

而家拉鳩佢 又要求救

究竟發生咩事

今次起因係羅興亞民兵(叛軍)On9 去打軍方哨站喎

炒完 gme 先做任務

不了

響今日之前
我完全唔緬甸有做過任何野去fight for freedom
你係咪stand for hk都算
依家佢哋自己國內鬼打鬼
外人點樣幫？

係鬼
軍佬自己搞羅興亞
你昂山根本控制唔到班軍佬

好少聽過左派軍佬
極端右既肯定掃班羅興亞
跟本緬甸150黎

話唔幫嗰d同藍屍有咩分別

同樣 concept , 香港市如果光復到，殺晒藍屍時

唔好屌西方同你割蓆，全球左癌佔多數

班羅興亞人一直想佔地為王獨立建國，拒絕緬甸政府嘅善意（給予自治權）
不順佢哋的意就喺緬甸東部殺人搶掠
佢哋跟其他緬甸國民的恩怨是現在進行式，因此無緬甸人鍾意果班友架

如果有第三方代表人民既咪暫時撐住先囉
但兩舊屎喎宜家

香港人咩都好短瘾，依家係 GME 啊。

唔會再撐

你叫我撐個發動種種屠殺嘅人？

Are you fucking kidding me?

美國軍方宣布實施緊急狀態一年 權力已移交軍方總司令

點睇呢個樓主唔洗bam

如果每個人都咁講
仲有邊個會去發聲?

虛偽香港人 。預左架啦

連狗掛住賣揮春賺錢

又奶共又種族減絕，狗咬狗話撚之佢啦

收皮啦，咁你咪去拉尻啲恐怖分子，關啲普通人撚事，仲未計兩邊都奶共唔抵幫

唔好忘記 李登輝

佢做左國民黨主席之後即刻玩民主

泰國講左一個月都無就無人講啦
香港人鐘意跟風阿
班政棍點解係香港有得呃飯食
因為香港人戇鳩

唔知乜事 兩面都獨裁 點幫

如果依家係救緬甸民主而唔係救昂山咁得唔得？

大部份人都唔知緬甸咩事

Tweet / retweet